[強烈譴責不合作運動]城門隧道公路發生5車相撞意外，7人受傷。

城門隧道公路發生5車相撞意外，7人受傷。

事發在早上約7時半，現場是城門隧道公路往沙田方向近美松苑附近，意外涉及一輛重型貨車、一輛中型貨車、一輛輕型貨車、一輛小巴及一輛的士，小巴司機一度被困及後被救出，傷者包括3男4女，全部清醒。

運輸署表示，現時城門隧道公路往沙田方向快線封閉，剩下慢線，城門隧道沙田方向要實施間封，現場交通擠塞，運輸署呼籲駕駛人士忍讓。